社科non ju討論

我hkcc social sciences 3.5cgpa，中英文2，會考ielts，大唔大機會入poly spa，city ppp，bu gis 宜家得一個edu HK studies interview ，上面一啲音訊都冇

食評呢屌你老母